[1Q題]元素週期表裏面 咩元素係種族歧視？

求秒

孫中山

Niggerium

Sulphur
硫磺
留「黃」

potassium ? 三個potassium 係 KKK

利申: 9up

答案係榨汁機

U

象，因為蟻多嬲死象

Ni同Ga

答案係牛油,因為外星人係綠色

我覺得氫係最孤獨

曹操，因為曹永廉

木鹿大王

keeper